[Netflix] Chilling Adventures of Sabrina預告

10月26日

尋日睇到poster以為係戲 原來係新劇
有興趣睇睇

睇緊第2集